有冇巴絲打記得一套電影 開門後去咗另一個世界

有冇人記得好耐之前有一套西片

喺講有個人好似去完廁所開門之後發現去左另一個世界

劇情已經唔記得唒，有冇人記得

多拉a夢大電影？

我都諗緊

有關時間旅行的熱門問題？

西片 開門 異世界

頂我都諗起呢套

我都係唸起依套

不過唔喺廁所門

但呢套係衣櫃

唸你老母

adjustment bureau

FAQ About Time Travel?

鋼鍊

維尼與我

獅子女巫魔衣櫥

True man show

怪獸公司?

認真答你

動物橫町

我叫古精
英文名整蠱

Matrix

魔幻王國